［又到聖誕］聖誕卡啊啊啊啊啊啊

就快又到聖誕
今年畫咗好多張卡。
雖然而加三唔識七寄聖誕卡呢個行為會比人屌收集人私隱，但我都仲係好想寄到出去
如果有巴絲想要就pm我吧

雖然唔識你哋，但每一張都會認真寫的

最後出嚟係咁的

會再人手cut出嚟整個間條框

有其他樣，但唔Po出嚟啦想驚喜啲。
高登嗰邊有人想我畫北極熊比佢，我畫咗了，唔知你喺唔喺到，你未比地址我

我想要

有幾張上年的淨咗送唔到出去，係貓頭來的。

想今年寄埋出去

計計埋埋畫咗十幾個款，希望今年可以冇淨低

想要

好靚喎

好靚呀

點pm你 ？
Lihkg暫時未有pm功能

留名

好靚 想要

原來pm唔到，如果想要可以email比我：xxmas.cat@gmail.com

好靚
人間有愛呀巴打

很想要

收到幾個email了好開心
基本上想要都會寄的，因為好鐘意寫嘢
寫100張都不是問題

很想要喔

想巿要啊
但未有得pm

很想要啊*

巴打收唔收到我email

可以email比我呀～
xxmas.cat@gmail.com

收到

高質 好可愛呀

岩岩send左email比你

貓頭好靚

Email使唔使比埋Lihkg user名？

隨意

好靚呀 想要

send左了

好靚呀畫得！我又想要

啱啱send左email了

好可愛 啱啱send左email 希望收到啦

好靚

已Sd

收到哂

已send
好靚

send 左先知無打標題

巴打記得逐封睇下
睇埋雜件郵箱啊

SEND左, 多謝巴打!

巴打可唔可以交換
淨係收好似唔係幾好意思

我睇到啊

可以呀

好靚 想要呢張

email咗你